{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105535",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍가네"
    },
    "text": "ホンガネカルグクスは郡庁前に位置する食堂に営業を拡大し、ホンガネ韓牛という新しい分野を始めることになりました。 こちらは主にユッケビビンバと安東カルビを主要メニューとして販売しています。 韓牛安東カルビは59,000ウォンで少し高い方ですが、韓牛カルビ肉は15,000ウォン、韓牛ユッケビビンバは10,000ウォン、韓牛ユッケは25,000ウォン、海鮮チヂミは10,000ウォンで様々な価格で提供されています。 高霊郡庁に位置するホンガネカルグクスへのアクセスは向かい側に位置しているので、アクセスしやすいです。 これからはホンガネ韓牛で様々なメニューが楽しめるので、多くの人が訪れることを期待しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホンガネカルグクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホンガネカルグクスは高霊郡庁前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホンガネカルグクスの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "ホンガネカルグクスの主なメニューはユッケビビンバと安東カルビです。"
        },
        {
            "question": "韓牛安東カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛安東カルビは59,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛カルビ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛カルビ肉は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮チヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮チヂミは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンガネカルグクスへのアクセス方法はどうですか？",
            "answer": "ホンガネカルグクスへのアクセスは高霊郡庁前に位置しているため、アクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ホンガネカルグクスで提供されるメニューは豊富ですか？",
            "answer": "はい、ホンガネカルグクスではホンガネ韓牛で様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "多くの人がホンガネカルグクスを訪れることを期待していますか？",
            "answer": "はい、ホンガネカルグクスでは多くの人が訪れることを期待しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 348
    }
}